祖亞寧頓vs賓科士打 即討論區

頓哥打後備

去左排隊投黃碧雲同涂謹申，睇唔到

祖亞寧頓 可以代表我 可以為我戰勝屈福特
假使可以 後備入替
上場會射波 聖麥士文為我傳中波
入波已是很足夠

我一早投左B云啦

假使可以 後備入替

唔能睇了

40分鐘熱緊身布魯士撚鳩佢

下半場 聖麥士文會為頓哥傳中波

1:1了
出頓狗未

快啦屌

入替左！！！

頓哥

聖麥士文快啲為頓哥傳中波啦

佢啱啱個越位單刀都唔射 勁無私 但唔傳比頓哥

睇得出屈凍特成隊依家勁能驚

牙頓踢右翼

仲未掂過波

全城中伏!!!!!!!!
今天波台鋪天蓋地全是Antonio同Deanie姐，五毛成功幫手轉移視線，全城焦點去左安東sir到……吹奏祖亞寧頓聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

牙頓出場0作用

姓minimum唔能傳中波

預左